一人一個值得擁有更高地位嘅歌手/組合

喺隔離post見到有人講返林峯

佢明明把聲好好聽live又穩 樣嘅話由以前cctvb鄰家男孩已經好入屋 可惜成也tvb 敗也tvb(chok)

Kolor sammy把聲厚到癡線 rock得嘅大把 柔情好似時差嘅情歌又有 成隊band都好有料仲要係自己人 不畏強權 反映社會現況 敢言 桀驁不馴 真正band仔要有嘅性格 （相對下 隊無盡奶共band

TL

小肥

都估到會有人講無諗到咁快

珍唱live好過錄碟可惜歌紅過人太多 比較少代表作 近年有首負親 第一次睇個mv 喊到仆街

衛蘭

林峰

張如城，城城

kolor
另外tonick

方皓玟
大家對佢既熱度成日好快退
明明歌又貼地Live 又好聽

at17
可惜已經唔完整

太多喇⋯
陳苑琪
Rednoon
張繼聰
鄭融
梁浩賢

Callstar

Kolor由佢law of 14已經死撐

泳兒
麥家瑜

後世那夢想 若我見不上 交給些新女孩唱

其實仲有好多
腎仔
yellow
方皓玟
Gin lee
盧巧音

One promise
明年見雖然冇台俾冠佢
但喺我心目中係上年top 3既廣東歌

林峰如果冇唱chok ，而家成就唔止咁

又格硬要佢攞亞太區

我

C allstar

周杰倫

王菀之

Kolor
CAll Star

shiga

皇后
側田

佢地合體返先開始留意佢地
真 係 好 正
佢地合體好過單飛好多倍
各有所長 互補不足 唔會聽厭

仲唔夠高咩

其實負評嘅人係唔同意上面啲人講嘅名

定係你已經放棄咗香港樂壇啲戇鳩仔

小肥就算吧啦！唱歌好似被人燒春袋咁

天堂了

Swing

大家係咪覺得歌手唱歌唱得好係bonus黎？唔係必須咩？純碎覺得唱得好就話值得更高地位係咪咁標準低？

我覺得佢地四子嘅單飛出嘅各有特色
soul jase同dj king相對冇咁pop
但安同釗鋒 上年啲歌都高質 值得攞下獎

無錯歌手係純對要唱得好 可能係我表達得唔好 值得擁有
更高地位當然要睇埋佢哋嘅際講同關係

當然你個標準要set到去啲男高低音咁就難啲討論

*絕

四條仔啲和音

啊King唱流行歌 把聲都仲係咁靚
希望佢嚟緊唱多啲

Jay Fung
陳健安

Iz*one

少女時代

單飛一樣高質喎 on仔同souljase
希望佢哋合體之餘都會繼續solo
on仔solo之後儲到唔少fans

馮允謙
C AllStar
鄭融

樂壇欠___一個膠袋

小肥
雖然差唔多出親嚟都要唱寵物，但每次唱都有啲唔同，live唱「男孩令你掙扎在不安間」啲真真假假聽到我
另外時光機同負親都好正

Sor for cctvb

講你都唔識架啦

雞蛋蒸肉餅 呀，識唔識呀？

Gdjyb 點會唔識